[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (388)

西班牙贏唔到我唔去東京去東門算了

去東星海鮮酒家算啦

法國呢家波post慢小小都唔得
痴撚線

鋼狗

上盤 全大

去執行正義先

GUM同CONSTANZA 2個SB

下盤

推爆你

我想問下波post規則變成點
太耐冇開post
點先叫慢

下盤Gogogo

This

半客

不了

半大 無錢買

輸到仆街

Cosb又話唔賭了

意粉456西班牙

半大得喇啩

推翻依個算

西哥入一粒下馬威先啦

唔好入波唔該

我愛樓豬

on9仔 開唔到喊苦喊忽

意粉大大力入佢老母

又反手

因為窮所以賭
所以一路都咁窮

點呀兩個po並駕齊驅

你第一個留言 派比你啦

Me2...

入波快

不了 事實係佢1001

邊個開唔到

有冇link

西快入2粒

西班牙幾次單刀唔入

有波係開快架啦 1001開返咪返黎 屌哂鬼做乜撚野

意粉仲未識射波

射3球都炒屌

要左入球細

我都唔知係自己慢定佢太快
係咪1001完禁出去就要有
唔怪得出面咁多賭post

咁的確波po傳統係1001開 以前10分鐘無開都無人冔

以前係指高登? 咁sor

意大利醒神d啦屌你老母

屌咩 兩邊都神龍

屌你老尾 頭先場丹麥搏佢和波買撚咗雙 好撚彩中咗

反客為主

老西入波未呀

意粉

死啦分左你D錢添

不嬲都係1001開
仲要1分鐘都冇就搶開

如果西少炒幾球單刀我真係爆粗手

高登過連登 有乜唔同 你唔好話我知連登=/=高登
波po傳統睇你都唔識

係呀我d棺材本黎

單刀下下射守龍個個

而加啲90後係衝動啲

唔巧同小朋友嘈la

西

ching 我同路

禁屌

西班牙贏唔到我第10649.23次退出波po

屌你老母入波未？

算啦

88

西嗎？

玩留

再退

意粉同我大大力屌入西班力個籠

咁就奇撚怪啦 你講到一樣咁返去搵下有冇撞過PO囉
有波開 幫開快少少有咩問題?
如果你真係覺得「而家仲搶撚緊個PO」既
咁say 句sorry 又幾咁閒 sorry

退出人生只需一次
求下你

老西

天父爸爸我願意用cosb條命換西班牙贏波

意大利必勝😡

ching講2句都貢認真
上網開開心心屌2句咪算

西班牙

西呀

yes揸返個手咪一場手足
和氣生財

退出未

意粉贏硬了

下 一路都唔覺有咩問題 講咩傳統 不嬲1001就算撞 都係返1001個po架啦 而家唔係定點
講傳統 鬥老屎忽咩要?

咪jer我老死cos狗

BB

呢度啲人心地唔好

咁咩叫閉唔到喊苦喊忽阿 同你講真話又要吵

唔講了 睇波算 和氣生財 我錯哂 冇交拗

90後細路囝

入波啦屌

太快=/=慢

自己認真揾人嘈又扮委屈

不了 旁證買左意粉

日未

我都係一時衝口而出 sorry

意粉打他 往死裡打

屌你呀

依家啲80後

開左過返去咪算 搵人嘈係我定有人啊 仲嘈乜鳩

我做執行者

贏左你就可以去東京了

崩牙狗買左西班牙就知意粉贏硬

佢好撚燈

沙狗2隻sp都到齊

認住佢

危言聳聽牙

西狗入未呀咁

半和

你咪又係

羊到請你食譚

入波未

西班牙原來有阿仙奴第2強右閘比爾連

大波已死

老西入啦快手

全細唔該

Yes

大土

唔好入波呀 我買左100蚊入球細

唔會有人問第一係邊個

咪燈

我真係唔小氣

第一係迪布治

屌奶星仲唔撚入既

一入黎唔係叫人走 屌哂老母咁把撚?

佢影都冇喇清

最好成個po唔好講波 慢慢討論

咁就唔知第一係who了😖

ching都有買西狗？

西入未

買都買意粉
西狗冇機 輸半要還神喇

咁強都唔知

夜媽媽嘈乜鳩

我用我生殖器擔保一定唔係贊堅臣

西狗

要切了

唔撚想嘈 認埋衰仲係到搵交嘈 成個on9小朋友咁
嘈 不了 訓教

比爾連

BEN牙仔買撚左西班牙你地唔係仲覺得佢會贏下話

西班牙輸plz

岩先點會唔係12m

大船開始入水

no

半場入球定驚啦西

吊你牙

下，我地都釋出哂善意啦喎

下次早講我對沖

屌留返d錢聽日gun你算

西入一粒先

喂屌你咩

和氣生財啊

喂你吠少陣啦

唔係你 冇想同你嘈

你同強字稱唔上任何關係

崩牙手足幾時carry me 踢波

人地受完委屈
bin佢2下又起鋼

ok咁我做裁判

佢今日先比人打ben左隻牙 一排唔敢落球場

老西入啦屌你

唔講我真係以為快有錢收

搵鋼筋仔啦佢係我經理人

我話問大家意見有咩問題? 我個人事實係冇意見 返去咪返去

Gumb跑得好撚快 唔夠佢抽

黎啦意粉

我就黎屌撚死你

第一=比爾連

唔覺你有幾型 bin到我乜?

半場兩粒plz

西鍾意控波多過入波

屌你老母就4點
聽日仲要開工 sleep先🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸

01

GOAL

Goal

goalllllllll 西1-0

西西西西

派我

gooooooooal

岩岩訓撚左

講緊你條柒頭爭唔撚切搶住開
仲要串柒柒
冇人推你咪冇意見 唔通自己推咁柒咩

牙cos give me five

繼續入

西456意粉

ben牙賭俠

拿拿聲開大啦屌

B 👋🏻

串你唔起? 入哂黎屌哂鬼 開返咪走 邊個起撚哂鋼自己知啦 拗乜撚

入多幾粒

往死裏打

咁大個仔未試過跑

意粉 點解叫你入你唔入

半大全大

西繼續同我入

邊個再串我老死cos狗燈 我唔客氣了
唔開名了 贊xx

落底勁過加利仔

入多粒就訓得

屌2句就咁認真
邊個起鋼牙

跟

屌你咪屌你 心情唔好咪屌 屌女唔係咁屌牙

西班牙繼續入佢老母！

西班牙好波,繼續

意粉啲直線廢撚到

條死肥仔完場我就清算佢

cos狗崩牙都係俾贊仔打返黎

炒佢老母3:0開埋大

派左膠

真心唔嘈了 你想埋尾就埋尾啦下

2-0

YO

0-2

0:2

2:0 -1

0-2!!!!!!!!!!!!!!

呢頭講完西又入！好波！

訓得

西班牙叻仔,繼續第三粒

半細即爆

半大

唔好嘈 我做裁判ok?
打和

咁都半大到

唉訓

又唔嘈又係咁覆

屌 早知半大2串1
買左全大2串1

Lm起身睇到意粉反杯

西班牙好波！繼續上呀！

哎喲喲
差d耳聾
有道理果d屌咪令人心服口服
冇道理果d屌只會自顯低俗
俾你拎到尾彩都剩係可以自hi

老西繼續入

屌你老母打假波牙

打得好！

頭先有條友話半細gel

老西炒佢蛋ok?

半場0:2 @9.5

我

可能兩場0:4

收皮啦
我同牙崩收錢
你難日好醒醒定定唔好毒害我地

唔好再嘈ok? 其實係我錯

on9意粉助攻尾柱西兵

意反CUP我食200斤意粉

牙牙牙牙牙！！！！！

多謝哂你gel

入多粒 開埋全大

g持

係

屌打落水狗la
人地都冇哂pt發爛渣

要呀

講得ho

頭先啲水我當冇出過ok?

一齊訓好冇💗

完半場前做多粒ok?

唔想嘈姐 唔覺一入就屌哂鬼有咩道理
一定好有用啦 拎到個尾彩

唔好阻住手足屌波嘛

笑撚到

cash 完都唔夠一舊水

大家開開心心屌下波 唔好嘈喇各位ching

係咪仲嘈緊1001？

會發春夢

有咩好嘈

我繼續屌你你係咪繼續唔訓

呢隊意粉同岩岩隊丹麥差唔多廢

收工 叫定下場颱風隊先

fd返喇

訓唔訓關你咩事? 想幫我暖床?

客半場前入多粒

半大開心HEHE

係西太勁

一齊射落碗意粉到聽朝食

其實快節奏起碼算好睇

咁夜仲咁好火會生暗瘡
唔好嘈了

西班牙請繼續入佢老母

颶風隊

近10場買親果隊都係攻極唔入

要嘈就出去開post嘈
一係就比面咁多位手足 靜一靜 齊心屌波

發覺巴打你都有少少燈

有狗點解唔撚
9up當認真

半膽0:2有無10倍

ok sorry咁多位 揸揸手算ok?

射多粒開大

買左主+1

幾時一齊睇阿仙奴隊垃圾波🍻🍻

唔理了sleep 886

颶風隊羸一粒夠唔洗多

當佢盧狗咁jer

gun

意粉仲唔出新保方

咪訓睇埋先

唔迷雲迷藍唔可以同佢睇

派？

see? 仲係到幼撚稚 發哂茅咁 你真係同盧狗一撚樣啦

輸果啲都唔關個龍事
你好想開細咩？

同路半客cashed

雲加唔走都唔睇了

200事後飛收返埋啦😂😂

喂 屌你呀

迷雲=on9
迷藍都ok

買左意粉點知見到上面事後飛仲要賣得200

一次又一次的失望😔

雲加 藍斯 養和b 3個一齊跳樓
永續我牛

定d黎

唔派收皮啦

200都po出黎 屌奶星呢到個個4位5位數一注

俾你睇下自己幾柒

岩

不了

至少比西班牙入多粒喇

事後飛=派錢是常識吧

西班牙贏緊2粒都唔洗嘈架

如果意粉追和既話我迷贊100年😘

頂一間gel撚柒左又比人恥笑

我派出 lin 爆炸 朗尼

意撚2:2 ok?

屌 quote錯

原來我一路叫唔好阻人屌波係柒 fine 你型埋佢囉
祝你長開長有 我就贏波算

0-6ok?

ok

唔洗屌波ma

good

贊都迷..

你6位數

2-2大家開心

1:5 大家開心

小朋友唔夠人講就發爛炸
講埋d垃圾

不開心

我唔開心

贊仔第一右閘

小唔小朋友自己知得啦 你邊位 在意你把撚咩
慢慢阻人啦 訓先啦柒閪 返去搵媽媽哄下你啦

不了要開大波

係囉 幾千蚊注都未事後，
兩百蚊飛派晒去就大家開心了

未踢完訓乜

有人jer下幾正
長期mon實師兄先

sorry哂咁多位手足

貼哂圖以為好有道理
唔想嘈認下衰仔叫柒
邊個發哂茅亂咬人咁真係有樣睇

事後飛唔派？

Btw幾多都不應該事後

真啊

第1. 自己開太快屌人快

第2. 自己認真撚已經夠柒

第3. 返過黎仲單單打打

絕對g持

應該冇

你唔係叫林鄭咩
我派左幾日你有眼見啦 冇派到你姐

所以要派晒去，因為已經po左

第一已經唔明你講乜撚

幫手嗌追和先

係咪又有2見

比爾連>>>>贊

五字紅巴cashed 輕鬆到

中文拎u？
講緊你條柒頭呀
就係多得你呢d傻閪
d新user入到黎唔小心搶到1001就拿拿聲開新
咪出去插旗

佢刀回家喇

心戰

邊個

唔得 真係要拜了 五字紅巴

定你寫作拎U?
我屌邊個快？
答左先啦撚樣 講第二樣一陣先

唔開名

冇人理迪布治

沙士上盤

入黎係到扮判官 去野狗po扮啦 唔敢啊？

泰拿尼斯主勝

估到

屌我慢呀咁點呀
我改返個字你咪又係柒係同一個位
小學雞捉錯字
出去公海捉撚錯佢

雲加害死佢

吵完未 幾歲啊

我邊句屌人慢啊？ 捉咩錯字啊判官

野狗俾我撚死佐啦
同埋好明顯係你小鳩器入黎單單打打

其實有咩咁好嘈

當年係找卡數覺得佢好撚勁

Lm嘈到1001

屌我認真 我一直都冇講過你慢 一開始就係保特笑慢
關我撚事 講第二樣啦柒左啦

嘈交不如吹奏下五字紅巴

要1:5 不了

死老野雲叻一日唔走點勁都冇用

要開大

西班呀！繼續入！

準備收埋食了

好開心有咁多阿狗手足係到

＊牙

1:6完

不了 主隊一粒都唔入得

單單打打？我冇沙冧咩 冇講唔好阻手足屌波？
你要撚咪繼續捉野狗 我有插旗定有出過去撐野狗？

咁樣單打唔係屌慢屌快呀
當我理解拎u？

永續please
我轟迷

屌下波仲好啦 係到嘈

我都無佢水 佢出得呢兩場

自己睇時間邊個繼續嘈

sor鳩

報到

買撚左早飛沙士 希望五字紅巴訓左

有波一齊屌 係開快 有咩問題？
我真係唔得閒睇住幾時幾分1001幾時幾分都係冇po
想屌咪開左先 一入黎就屌哂鬼 講咩認唔認真姐

你戴返個套應該ok

$50

我上面算佐次
佢要嘈咪陪下佢
咁委屈驚佢訓唔著

Who ar 又jer

你算條撚？ 我算左幾次？扮乜撚 呢樣野唔貼圖？

真心吹奏屌你

應該除佐你冇人會覺得真屌
練大d心臟先賭波啦
玻璃心好辛苦嫁

笑左

你咪五個紅字

真心留意下就有 我有水就會開大船了

入唔到50 你同䜴油包剪揼
或者祝我西買到讓和

屌開全大未

你算親都係講自己幾委屈咁叫算
廢是話我屈你啦

西快入多三粒

2:2 ok?

輸成皮 你諗下可能講緊你呢

爽手入多粒

好爽

1:2 好了

全大客勝

2:2大家綠字

一開始你第一句 就係講笑 其他咪撚玩啦
同埋我一向贏 有心

我咁叻就好

扭亞神買左2.5s 有得買一定買走地細

算啦氣勢 鋼b

你買開角大

今場買左上盤

唔怪得唔見你喺度屌

佢邊撚個
點解可以玻璃到一句起鋼

再開名唔吹奏了

全程係到話我一入單單打打
一句就起哂鋼係邊個啊？
你又邊撚個？

將男入阿post要小心

戒角

角大黨歡迎你

Why

lm
利申 平時睇數據加尻估

其實佢出左幾日 幾日戰績都好勁

唔洗搶閘ge人
行咁快小心仆死

買左沙士菲角細

開大未

d人真係痴線

醒左見到又收錢
英格蘭好波

贊xx

我最後買咗丹麥

西唔入比意粉入啦

都係個句 關你撚事？

客就入等下啦

發緊夢踢你

開大未姐

希望上盤日
叫胡
訓返陣先

有幾條撚樣會貼人大頭

小學g

咁撚恐怖？

今日d波真係派錢
哈哈

大胃我我我

西快入啦

關你撚事呢d不敗句子同講緊你咩不相伯仲

搵哂證據貼哂圖都一舊舊
靠自己睇法就講成人地一定係點諗
小學雞？ 係你下話

訓左鬧鐘原來較左晏就十二點

笑4

成日貼域總
去過阿狗足聚
會真屌

希望各位跟到起機既手足派我100

阿狗思覺失調架ma

不要賭角，魔鬼會掉下來
你是善長

6點早場有冇ching 有心水

小學雞咁好心機揾返圖binc咩
你反客為主 無理勝有理
你有道理一早有人屌緊我啦

係咁射 2.5細點頂呀..

反乜撚野客為主 唔講真係以為呢個都係我開

你派200比我跟你起機之後我再派比你ok?

有d新手俾咁俾個英倫風屌
次次都係

神奇更衣室 反cup啊

起哂機都要人派

真係唔明你屌我d乜撚野
入到黎仲聲大夾惡

都唔夠疤狗賤種

手套做乜咁好火

我都想明你發撚哂癲追住黎咬做乜？
玻璃心？起哂鋼？ 一講就覺得形容緊你因為我入po就講左兩句野

有贊先生射住我應該無事既
我入去9up下r朋友姐

都唔夠呢到d new人賤種
難怪走得一個就一個

這裡不是高登

我派我老死粒b出戰

怕怕了

條友連登仔

果邊死城咁點回家

咁都要抽

訓唔著俾狗咬咪撚下

高登搵下你早定我早入po

西快入多幾粒

貧b都冇埋

要一團和氣 大家

朴b有冇買西

咁早入都唔知規矩牙

槍口對外ok?

1-2

買左 小你幾舊

意入波

大

屌你臭西

屌下波先
1:5未呀

1:2 全大了 西頂撚實

老西入波啦屌你 比人入做乜鳩

大波cashed

終於大 屌

2.5大

神龍！賜多粒比我

西頂實個盤派100

ys瞓得

我啦

氣勢子算啦 唔好撚狗

Lm

lm ok？

Ok la

lm

快入牙牙牙

kk

到我la

屌你西班牙守撚住呀

將男公平抽plz

從來冇講過幾分內開喎 真係撞咪返去主po 撞過唔知幾撚多次啦 定又係由你內定有規舉？

頂撚實呀臭西

西班牙快入定下驚

1-2完嫁啦 岩岩個球做比主隊入

撞果d係講緊超過1分鐘ge事
定你講hkg+年代

我認左好多次衰仔比哂位佢落 係都要發癲咬人

佢地嘈緊咩😂小妹啱啱訓醒

細路仔

邊個大佬話事超一分鐘？
而且冇人唔肯過返黎 你發咩癲？

認唔到老屎忽開始講第二樣了
返去搵下我早定你早啦 講規矩 你老母教精你未

講多次 睇唔到

咁撚柒快趕鳩住死？
仲要入黎起鋼

變身打柒佢

邊位大佬講超一分鐘啊 老屎忽？

我冇老屎忽過
從來講緊規矩
我係入得post3至4年到

毒男唔變 點成軍？

完全支持

一分鐘係概念
師兄又捉埋d死位係咪智障

笑左 串鳩我new 唔是認老屎忽
講規矩 我咪問緊你邊撚個定囉 我就從來冇聽過
撞左亦都係比人提醒過返去 唔洗比人咬既

頂唔頂到呀 驚驚地

戒角保平安 希望有日見到呢度唔再數角

求西屌多球出離 如果唔係關都無得過

一人少句啦屌

西班牙入多粒喇！！！！頂實！！！！

岩 我都戒左了

唔係new都咁玻璃心？
一句就起鋼？

算啦 氣勢子 hanibb一人少句啦好嗎

通常係咁屌人同一樣野都係個條友好怕人咁話佢

買了大波

我屌佢就起鋼 佢屌我就講笑 規矩？

完場未

頂撚住

算啦 獎門人啦 唔好嘈喇 我地敵人係狗會

終於見是油叫糊了

早知唔返黎
d人都唔9up得
88

有無yura

場波就羅師傅呀屌你

邊個黎真先就自己先知

頂撚死你

米gel

一人少句啦

啱啱更新完10.3 快咗好多

笑撚到我 唔夠講又變左9up、講笑

發力2:2呀

一訓醒成個po都係韓妹

屌你老母

巴打識貨

一開始變個黎真先呀柒閪

頂住呀西

波post突發又好齊心

改邪歸正咪好囉

羅cfu

頂實

西入多球plz

好似朴b靚d

洗唔洗咁齊心

頂住呀西班牙

幫手頂啦望

我話慢唔慢大家講 本人冇意見 我真係冇意見又要追撚住我咬？ 第一個講慢係保特你唔撚狙？
你要笑我new我仲老過你
你要講規矩我同你講 你又答唔到我
你屌我就講笑 我屌兩句又變成起鋼 玻璃心
幾歲啊你 讓撚哂你啦

Yura大波波

你地買左-1？

有冇包膠

意狗你射撚夠未呀屌你老母系

揀張索d得唔得

初瓏真係世界第二

快啲吹啦屌你老母球證

換咁多人唔知補幾耐

頂撚死佢

屌你老母吹啦仆街

快撚啲啦屌

吹喇屌你老味

吹啦屌

4分鐘

吹了

快吹

吹

補咁耐

我屌你老母啦四分鐘

框

框框框 框呀!!!!

意粉要收皮

原來全程屌我起鋼 而家又變成自己都起
我開個po咋 你有冇趕住死我就唔知
淨係知我仲笑緊有人屌我新仔 點知柒撚到縮埋一舊

過左4分鐘啦7頭 吹未呀 唔吹叫你老母幫我叫啦

Until we score?

屌吹未

Thanks

完！

驚西咩

吹拉巧矛

快口吹啦

將男派我plz

又crop張相黎睇下同一時間兩個po影響到邊個感受
唔好扮偉大啦 你咁鍾意搵證據 搵埋你幾時入po啊老屎忽

入post同上post就差好遠ge
想扮老屎忽？
起碼我呢3 4年都唔知你乜水

1:2 Ft

快d吹啦

10分鐘都黎。。on9

吹未

完未

馬王bb 我

洗乜要你識？你邊撚個

入一入當自己老屎忽牙柒頭

球證做緊乜撚

場波完左你地都未嘈完

1:2 ft 大波 上盤

完 羊錢

6:00 買10.5大

嚇到我心離一離

關已過屌你老母 冇啦啦入一粒訓左都彈番起身

Memememe

好波

你咪返舊po睇下囉 我入個陣你都唔知有戶口未啦傻鳩

下盤喎

岩呀岩呀 和啦好唔好呀

我垃圾廢青日日上都唔認得你
咁你真係入post呀下
入完就走再扮老屎忽

?

喂 返去睇下啦 好想睇你個樣到時幾柒

入呀入呀入黎留個名都叫入

上盤係主隊 下盤係客隊

ching你地唔好再嘈喇好唔好 開開心心傾下屌下波咪好
btw2場早場上盤ok？

五字紅巴 cashed

你都on撚9
你要證明我柒點解唔係你揾

睇大胃post啦

覺得自己好撚大粒 要同你9up 要你認得？
冇人在乎你啊 傻鳩

Yes 我錯sor

好橙

將男

仲有冇

西盤個位ching 抽我

冇出啦 得兩場

冇人咁講過
從頭到尾都係話你認真撚小鳩器
一句起鋼

成功見證由#1嘈到#924

好喇 hanibb同氣勢子打和喇 場波都完了

上兩個post講過all in西讓和 有無手足跟到

唔想cap圖啦 你返去睇話自己都起鋼個到啦下

D水係波po出？

出左幾日啦 真心勁

低調 驚佢嬲

一場反cup你個垃圾曲奇

佢認真 正水一跟就

要唔嘈 死都唔肯 係撚咁亂咬人 關我撚事

日日都有追 但都唔覺 係咪輸撚到盲啊我

抽未

太高水唔敢跟

一隻手就拍唔響
咪撚扮大方啦小氣狗

抵贏

點解無人信

好柒啦 扯啦你 又話唔撚返黎 又賴死唔走 鳩下鳩下
自己cap返啦好冇

個post都未完

一人一句屌大家老母算啦

大事大非唔講
係講細位
ching細心過女人

大胃派我plz

講大事同你討論邊位大佬講時間 又啞撚過狗
淨係識走gap位 兜開黎講 而家就真係明屌柒你
嘈到咁洗撚仲講乜撚細位？
真心柒架啦 扯啦

有無手足買第4場 1:0

派未

開個po當成大事大非
你真係好撚偉大

未過哂

未咩...

入緊名 Sor

你仲想要啊 幾日收左咁多

No one me trust me, so I always win

約定俗成叫文化
老屎忽ge你竟然唔知？

邊個專揾細位講有眼睇啦

6點上盤有冇同路

算啦 當我錯 我搶唔到1001 下個post再開過咪冇事lor

有比較下一定有大有小
師兄老得黎知識水平都幾高

澳洲ok嗎？

Mememe

係講埋出口又十分鐘 又三分鐘 又一分鐘
九唔搭八咁 係邊到講就自己搵啦 冇你咁撚無聊
講文化？ 撞左咪返1001個po 呢個po有冇錯到？

me

Me plz 口技一流

加碼俾毒男 是油啦
咁樣1人100就派到了

潤鳩我冇咩意思
你係柒就柒 係賴死唔走就賴死唔走

我要派返比豉油同毒男

小注左早場主勝 希望起身收錢
同埋希望ching唔好再嘈 和和氣氣

繼續羊plz

其他人 sorry 下次

毒男唔變一次身 點派得落手

Yes 一人一百 唔係派唔到

屌又係鼓油 我一蚊都無

又執係d唔重要ge位
實質數字只係概念，唔通禁計時器
以前會咁撚快開post？
咁撚快咪又係俾人講2句
咁中意叫人返去睇
唔岩自己返去睇

我呢？

是油

抽唔中訓lu

又係是油

又係是油
公平咩？

我就好記得撞完 就返歸 唔洗比狗既

個網佢開嫁

我呢 成日支持你

想幫馬王含
就算無曬飯錢都要買將男wp

你係小氣就小氣
扮大方扮唔上心就係柒

事實係你唔柒就唔會有後續

豉油分次黎好喎

鋼b 氣b 夠鐘瞓了 瞓醒再討論好無

是油無本生利on99

Next time

派我啦

無食飯幾天了

Next左好多次

事實係你唔撚在意 唔好咁玻璃心就冇後續啦
小唔小氣唔到你評論啦 你自己第一次貼圖已經講自己小氣啦 傻閪 又柒多鋪

想撚 佢越黎越柒

訓醒中午食個kfc慶祝再番工 各位再見

你玻璃心先我點解唔得
你小氣打鳩我唔代表我小氣
只係唔夠大方
你世界非黑即白？

唔好嘈啦 算啦兩位

又黎 我起鋼所以你起鋼
我玻璃心所以你玻璃心
越黎越幼稚

救命啊 我信反杯講佢係小朋友了 對唔住

係呀係呀 唔夠人講就話人柒
自己小鳩氣就死都唔撚認
老屎忽都玻璃心

戰士不嬲好精神
咁耐冇出現
一返黎就扮老屎忽亂咁咬 洗撚比佢面

Blahaha

算喇 我錯 一人少句啦好無

你jer我
我jer返你好正常ge事
你有幾無恥同厚面皮先可以講到自己冇問題

你錯所以我錯

波po個個人都派過比是油

我幫開 兩件入黎jer我喎 癡撚左線定平行時空？
唔讓你我賴死插旗就話姐 deedee

你幫佢含下啦

啊 唔係讓 係應該返1001po既

推一推

嘩 又亂咬人 真係狗黎

和事老都咬啦 世界變

hanibb算啦 唔好嘈啦 當睇唔到e個post好無

😍😍😘😘😘👬

講笑姐 冇咩所謂 你地唔好嘈就好

今日兩場客

我唔似佢 會9up先當老友

巴西都玩死人啦 上次

一陣兩場上盤？

講到自己唔識就人地冇出現過 咩新鮮蘿蔔皮

唔洗人派啦 實贏好多

朴b你咁有信心我仲補唔補客好

放棄叻哥啦 一沉不起

下盤all in ed

刷角隊

咁似尋日既屌

屌 我眼訓得濟買錯左 原本我買6:00場

兩場上啦

五千蚊買錯我唔敢諗

跟了

唔駛諗 確定左仲邊有彎轉

會咸死

中左又有得抽

冇轉賠率可以退

補飛對沖？輸少當贏

He

幫馬王留

毒男唔變身 不了

頭髮...